[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5238)

慢到

fast

Slow

角大入球大仲叫緊

又真係可以停哂角

2-1

slow

阿德一定得

心靈注

阿德萊德❌❌
喜百年
狼隊
巴素利

全正水

阿德入未啊

牙德救我命未

全黑開鋪全鋪黑

Ccccccc+goal

3.5S冰實

有可能反cup/和？

入波未

主3 @5.1

等收錢

阿德d前鋒廢到

冇

開場大波大角比手足啦

11.5 反杯

９９９９９９９９９９９９９

開慢左sor, 照push你呢個

9999999

角呀屌

999999

8.5B GOAL!

99999

買錯對家

10.5b

屌 一足水就刷

9c

比多兩角我

一買10.5就有 屌咩

角啊屌你清潔龍啊德

１０！！！！！！！！！

？

紅前鋒100倍好少見 上次見好似係兒子son收山腳

10C 又連角

你老母隻閪 究竟有幾撚鐘意半2全2

連c 10

10

10c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿德比多2C

送得好 連得更好！

阿德真係連詩雅

黎多兩隻

刷c有回報

16分鐘一角唔該

-2c！

10101010

比多1角

真吖 咪撚又半2全2撚

阿德比多1C

我開wo

又連角

阿德反cup叫爆區

角！

9.5

屌一係唔刷 一刷就連住
點入啊

唔要C啊 我要阿德入波啊

睇佢個死款又半2全2

有

再係半2全2唔會再玩澳假大細波 比狗玩

牙得 吾系廿甘牙

支持

仆街入唔切10.5

比多2隻角

2:1得唔得

呢幾日開撚左幾多場半2全2

阿德反杯

德追和 2連c

欠一角

半2全2完

一係no goal一係主入

2球呀 點cup

搵錢係時候

屌 又撚狗

多謝支持 開2:3啦

-5c 阿德和吧

睇唔到1002

差一角呀

啊得2倍3ng jumped

阿德比多隻C啦

10c啦！！！阿德比多兩角一定得！

一角快

屌 入番球先啦 碌柒
對面踢少個都咁柒樣 去死啦

買完20蚊3.5就咁...

角大加油

cup撚到咩

2比1？

阿德追和反cup一世球迷

屌你清潔龍出絕招啦
仲等乜呀

追和黎多2角

讓主力頂

客3

點解....

角大24

俾多兩隻角

12？

可以入到球面子球嘅 cup同和就難啲

12M?

2比2已心足

紅多個就得了

咁樣產

屌你 啊德半場3ng都要輸 你老母

頂住10角完 唔該

12m

上兩個post串人買角大個班去哂邊

阿德12M

俾球12m先啦屌

12碼

12M

頂咩啊3：0入多粒好過啦

劇本

德12m

pk了

2：1！！

12m!

大波

牙德

犯規得好on9

又紅又12碼

角大嚟料

9.5b cashed!!!!!!!!!!!

2:1

21

劇本腥緊過去等等

反CUP劇本己經準備
墨城受死吧

劇本波

12m變角please

肯定miss啦

2:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2-1完場

守佢守到訓

阿德我愛你

一定得

下盤手足未死得住

2:1 快手追和反cup

準備cup

Asw又中

goLllllll

阿德比多隻C

墨城頂實

阿德頂硬上

得左

2:1 角大？

比2:2啦

劇本來了

劇本準備

阿德 反cup唔叫你垃圾德

又食左幾倍

3.5. -1

今場半隊人都好想犯規刷牌

呀德追和反Cup叫爆區

Ng中

唔係2:2 咁撚ON9

差兩角 刷埋佢入波 大家齊贏

9.5b 2.5b cashed

反杯啦你老母

Ccccc

快2:2

比多角

比多粒

咁都撞落去送12m
真係劇本波黎

阿德唔好比假希望刷角入波

3.5-1

阿德cup佢老母
清潔龍之力快上

阿德-1goal -5c

求下你 牙德 你唔和我今個月食屎

無劇本 假驚喜

2.78 買完之後1-2分鍾墨城就紅左

戰神卡勁丫

2-3好d

Asw 下半場冇紅牌冇12m 冇烏龍都幾難和
紅✅
12m✅
烏龍

-2c

好撚假腳都唔出
成個人訓落去

唉 cls 贏緊兩球都可以on99紅咗

1111111111111111111111111111111111111111111111111

原來主隊紅左個 上呀!!!

烏龍就有埋

2-2快

-2c 2:2

快22 快12c

係反cup

一角求你了

勁到

-1ccccccc

澳職真係日日都輸

咁都反杯我真係以後唔鳩賭
主頂撚住

11c

啱啱去屙尿 返嚟出咗張紅牌
啱啱再去多次廁所洗面 返嚟2:1
我買咗下盤 我屙埋個屎先

痴撚線，買個隊成日都比人CUP
領先緊都紅/12M 係咪劇本黎

11c 黎多角

又12m?

真係gel出事 下次唔敢了

1111111111111

支持反底

1111111

10.5b cashed

是但入多粒

11C
無限角大

11c goalll

下盤劇本開始

2：2滿足

比多隻

我寧願你買和

11c gel了

角大好波

睇個樣都係2:1撚狗到完場

角大

通常之後就係3:1

阿德最後一場 和和氣氣啦

和我都ok

56k？

-1c

掂 收工

刷多個未 跟左刺巴

-4c 2:2快

12cccc 反cup

龍門又想博牌

角細逐格引爆

好危

11 goal

墨城個龍出禁區跳BREAKDANCE

龍門開始發癲
似2:2

差D和波

角大勁丫

德追和整多角

仲有羅生門

阿德好波10.5B

比多個C la

見到個龍咁樣出黎..和波不遠..

-1C

咩話？ 11角又羊？ 買角細咩心態

快手2:2大家開心

阿德贏波好唔好

求其一隊俾多球

呀城想輸咁wo

牙德追和求你了

Stable income又柒

比多c

2:2啦

準備3:1

我唔要差d 我要客入！！

真

幫球大角大手足叫

冇12m唔識入波 2:1完

墨魚本城 冇野爭
阿德要入頭6

不了

咁都唔入

主隊收左幾錢專登拎紅比12M
龍門又扮野甩手

地方的手足需要追和與角球

2:2

刷角有波入

１１Ｃ！！！！！！！！！！

牙得上呀

個龍柒到

沖個涼 2-1 11c仲諗住沖完拿拿聲買角大/入球大

2:2未

墨城下下落剷 個龍又假甩手

898阿德

頂唔順啦呀德求你了

上盤好穩

阿德快cup

刷角入波刷角入波

4c more

入多粒

求你阿德你追和反cup

牙德真係唔好輸

Duck和到10 1 100

Gel

劇本好快2:2

阿德10.5B 正氣阿德

2:2 一定得

我

me

Lmlm

反cup呢

ok

成隊變慌失失奇兵

Lm

幫羅生門叫埋果角

Ok

lm

中

比多1球得唔得

Ching咁搏

墨城失球紅格 快

比多球比多c成個波台贏大錢

呀德一定得

阿德 出絕招啦 冇時間啦 刷角入波啦！！！！

12C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ＹＥＡＨ！！！

１２Ｃ！！！

唔洗切７！！！！

墨城唔係天狼星

刷角入球呀🚩🚩⚽🚩⚽🚩⚽🚩⚽🚩⚽🚩⚽🚩🚩🚩⚽🚩⚽🚩⚽🔪🚩🔪🚩🔪🚩🚩💩💩💩💩💩💩🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕

12c

121212

11.5 b gel

右路條黑鬼刷角神器

求其啦總之多一球

2:2啦阿德

-1goal -1c

2:2一定德

羅生門又贏， cls

搞掂

12C -1C

牙德 求求你

12c cashed
羅生門威力

羅生門搞掂埋

12ccccc

-3c goalgoal tak

2:3 2:3 2:3

驚澳假又發癲 補個4.5b算

冇買特別好睇

羅生門又中

救返角大

比多1球啦大佬

刺巴 cashed

整多個12碼黎睇下

角大越屌越有

買咗500 3.5細
補3比1 2.2 十倍各50
3.5細 2倍個時入
而加2.1 好彩有補

11.5角大復活

2:2就夠..上呀

羅生門船員 夠鐘落船啦
11點再一齊上船
一齊上就要一齊落 一個都不能少

係

大蛇好波

咪2:1撚狗啦 和埋佢啦屌

差Ｄ拎左較剪出黎

阿德打多個都係咁跌博12m

澳洲角大聯賽

半大全大角大
應該好多人贏錢

13C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

１３！！！！！！

一係和 一係cup

俾多3c

11.5大 又收錢

求下你牙德

13！！！

MC條友係咁犯規

12.5B GOALLLLLL!

3格-2

無限角了

3格ARE U READY~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

角大不得了

2:2 15c

和得未

2:2一年球迷 2:3一世

一定有2:2 2:3

只上羅生門號

3格角開埋,黑鬼快!

賽前2格
開埋第三

真係劇本 主紅客刷

羅生門好撚癲！！！！！

2:2快

上兩個post話人買角細個班去哂邊

me2

角大goooooooooooal

門叔 我愛你

同路

比多球

連c雅做雞都唔掂

救到幾多得幾多

反手姐 真係買細咩

入多粒 和和氣氣

果然開到2.5大

阿德叻仔丫

2比2？

角大搞掂 希望大家都贏

三格-2C
快!!!!!!!!
力架!!!!!

早知買大啲

紅完10.5b

墨城快入烏龍

客4差d

澳假真係寧願唔買都唔好買角細

2:2 plsss

又中

我 賓周仔 謝過羅生門

早知就買角啦，無風險
買上盤又要練心

上盤gel

爆佢角 角球雨上丫

黎啦反cup一世球迷

No goal la

中左捐600

墨城快D射入自己龍

去左收錢，果d 全部買左角大

做鬼都做埋佢球迷

阿德入閪到咩

和

和未

牙德爆角

真吖屌 入多粒pls

14.5 繼續買

客第3球仲未派 點賭

頭先11.5b 3倍 衝動想入錢買

又食角

頭先12.5 都見到1.8x好似

係咪有人話下半場撚刷到6c

快撚啲啦呀德，幫幫手啦

2:2大家開心

今場真係博牌

又到我數據分析嘅時候喇
主隊76至90分鐘
失球係最高嘅時候
客隊係入球最高嘅時候

有人gel呀 快殺佢

2.5/3b 比個全格我啦

牙德上

無啦 得返幾分鐘 都話2:1撚狗

11.5 12.5

反手啦

角細戈班人呢？

唔睇到最尾都唔知個盤誘主定客

下。。。
真係super

阿德今次一定得

怒屌角大 角大好波

準備14cccccccccccccccc

肯定最尾補時入啦

尋日華堡

入兩粒

22一世迷清潔龍
快入波

14c 快

墨城頂撚住

角球雨上丫

有劇本未

大家估補幾多分鍾

阿德無時間啦 出必殺啦 12m

2:2 3:1 求其俾多球啦

麥城ng

咪入左 唔入架喇

見到羅生門都冇買角大 我抵冇得賺

比多球12m

唉往事不堪回首

紅多個未

和撚到我食屎

屌你牙德中楣

客隊入球呀⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽🖕💩🖕💩🖕💩🖕💩🖕💩

7-8分鐘

1

起碼6分鐘

支持2-2

2:2 plssssss

使唔使提供有啲急急地

上盤gel得未

唔補 即吹

2:3

22叫爆!!

反cup , plz

4mins

sor 我尋日要咗華堡

2-2啦大家開心

快手2:2

阿德20射都和唔倒

2:2go go

和波啡格飛

求其衝入禁區仆街啦 有12碼架

比個12m睇下啦

主4 14.5我揀左14.5

反杯 -2c

首先要2:2先

要戒到英超

有12m rc 差og

今場 16cccccc 2:3

和到我食屎

2:1 13C FT

一人一球先公平

咁都唔入屌你老母

照CAP左先

阿德cup未

阿德原來咁大船

快d 2:2啦

守唔掂個黑鬼

英超唔識賭見到2隊曼都唔敢買下盤

留名

快撚啲華堡上身

輸到無野可以輸?
想睇

支持2:2

再3:2

德立即追和 想派

上呀屌你老母阿德

2-1好穩

2:2 pls

墨城頂住

LM

唔想你食
派我就ok

Gel!

刷埋2C啊力架

爭第3格 快

22搖撚準備

無事既

14C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2:2pls

呀德

3-1我都冇問題 快快手多1粒

2:2 2:3 -2c

有冇上盤手足出黎gel返gel先

好多人gel 快殺佢地

duck入未

斯巴達劇本2個12M追和

Gel硬

小禁區唔撚射

我唔要差d 我要客2！！

144444444444444444
-1CCCCCCCCC

主盤未驚過 沖呀

真 總之一球

14.5-1

屌 講下啫 咁撚多人

客4

14c

2:1 14C FT

主盤表示準備gel頭

Cls大半個post都係啲手腳嗌牙德 牙德重飛到

夠膽3:1撚鳩下盤手腳

角大派錢咁派

唔比12碼

22射都和唔倒

3.5慘死

真係中手但唔俾

2:2快手

勁丫

Gchi

閪德有名你叫

唔好走數

捐我

手球

14了 開齊3格

快撚d2:2

刷角又唔入波 假希望

On9?

牙德入波呀 屌你老母
打少件都靠12m

走數今個月賭咩輸咩

有撚VAR

唔傳比麥卡倫

15

無VAR 球證話無就無

垃圾

阿德快追和
已經唔求你cup到

5張黃牌 有外仔實買牌大

咁遲先黎紅 追唔到啦

客入球呀⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽🖕💩🖕💩🖕💩🖕💩🖕💩

角大黨好波

gel角細嘅，在哪？

15c

15!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又3格!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

-1c 快

和就收貨了

15CCCCCC
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

冇了

Banbanbang

2-2

去緊IFC

IFC

14.5大cashed

勁丫 叫爆佢

補5

2:2 2:2 2:3 2:3

癲

2:222

22

15c 2:2

22 易撚到!!!!!!!!!!!!!

我了

和左了

2:2!!!!!!!!!!!!!!!

咪撚炸

主gel

22GOALLLLL

中 2-2

和撚左

21射都無球入

三格

痴線真係有

2:2!!!

goallllll

2-2!!!!!!!!!!

gel得

22goal

第３格！！！！

真係2:2

搞掂 4注中晒

2:2
上盤又輸了

咪炸

2:2！

阿德絕殺啦

3:2 2:3 屌你老母

刷角有回報

嘩

阿德！

上盤狗呢？

無炸???

蘇b!

gooooaaaal

好多人要食屎

和波

夠膽杯埋

笑撚到我

Goalllllllll 2-2

食屎？

屌你老母墨城
爆我主盤 3.5細

終於入

曹操個爐gel晒頭 笑死禾鳥

話左會追和

食屎個條友幾時食

3格

Bro...快走我頂住

有冇貪心小狗去埋2:3

聽到啱啱有人要食屎喎
而家我真係好急
有需要嘅我送上門
順便幫你拍埋片
留個美好時光

2:2 goalllllllllllllllllllllllllllllll

爽了今次 3.5b 下盤

搞店啦 老友

請表演

70倍反cup

杯啊 杯啊

goalllll

Goal

係咪會杯埋

叫佢洗返頭啦

阿德一家得

屌你老母.... 2-3我真係今個月冇飯食........

好波下盤蒲頭

GOALLLLLLLLLLL

蘋果波經今日貼2比2

阿德好努力派錢

上半場 2:0穩撚到

唉 明做和波 仆街

終極反cup

3.5 14.5 全收 應該無人輸錢掛
透支兩萬個位巴打都收得返

和11倍 cup30倍

澳假 睇化了

真係和做波做到。。

嚟多粒全格

阿德cup埋

有2個係咪食屎

杯了

岩岩見到個22食屎

CLS
好彩補左13.5b

阿德杯埋一世球迷

Cup埋一世球迷

馬會救咗我一命，好彩冇買no goal

大波大角黨全勝

有冇人團購阿德波衫 場場買佢都中

支持蘋果

嘩屌2.2 好彩補咗幾十蚊3.2 2.3

2比3

澳假好好玩

2:3一世球迷

8.5 9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 汁豆咁

蘋果🥺

正氣德

下盤復活

半場補左

爭D

又暴動

5張牌都係澳假曼城刷 知咩事啦

心靈注

阿德萊德☑️☑️
喜百年
狼隊
巴素利

全正水

開埋個客抽1派500

Lm了

反杯

同你講買冇入球嘅10個有9下場都係死路一條

點解我唔補和，岩岩5倍

屌你老母立即完場
半格都夠

LM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

快撚啲2：3

下盤手足全面進場

狼

唔會杯到啦

我用我乃木Ｊ去勸各位手足買爆角

事實証明係岩既

1.🇲🇽聖路易斯體育會2.5大❌
2.🇦🇺布里斯班獅吼2.5/3大❌
3.🇷🇺烏拉爾[0/+0.5]❌
4.🇸🇪希爾星堡[+0.5/+1]✅
5.🇩🇪利華古遜[0/+0.5]❌
6.🇦🇺墨爾本城[0/-0.5]
7.🇦🇺墨爾本城即場9.5角大
2:0變2:2
犀利 長跟了

2:3移民去澳洲做一世球迷

杯啊杯啊杯啊杯啊

阿德球迷會招募

7.6補左

有睇到 佢貼下盤
牽牛

下盤全面進場

夠膽就反cup

Yerin太勁

叫爆佢上丫

2:2終於叫到

半大全大角大 係咪全波po贏錢

Q

戰神卡上身

紅牌後 9倍

吉祥物：清潔龍

笑死

20蚊 3.5大gel

補幾?

same

係咪有人要食屎

墨城gel

唉 人買澳職我買澳職 以後都唔買悉尼角

補到牙德入

角細呢咁

補好耐?

5分剩1分

杯啊杯啊杯啊 杯啊

１６Ｃ！！！！！！！！！

邊個話我阿德唔得

啊得盤王

16

真係唔可以買阿德對家 on9波

不如杯埋啦

多謝羅巴 全能既神

可唔可以cup埋

16C~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半大全大角大下盤
連登號

16c

好 !

有冇人要2:3

食屎未？

阿德準備贏埋

好地地做乜鳩打少個

屌你老母墨城 爆我上盤3.5細

夠啦夠啦 唔好再入啦 冰封入球

平半半格ok了

好撚悶見到90分鐘時間一到就入 唔到90都唔入

彩櫻 阿德作客又角大了

夠西膽開咩

立即完場呀屌你老母，唔想再頂

半6全16

又贏幾多

透支兩萬位巴打 唔洗輸

2:2都出龍門 好想贏

買左蘋果都唔中果d人抵輸錢

球証比紅牌

16161616

咩都唔好講 即刻同我出嚟食屎

是旦一邊入多球啦

班賭仔自己好好諗吓依兩個禮拜幾多無數個花式做下盤，尤其啲垃圾聯，挪假，瑞假，美假，澳，唔好再買上盤送比莊家，有左支肺根本全部做波，要買上盤就等歐冠強強對話嘅賽事先買

多謝你呢句 杯比你睇

唔係中左5倍角咩

角大良心

假撚到

買9注中8注

3格角

角變goal丫不如

墨城打小個玩送分

真所以我買半主 高水

Cupped

角大點追都有
仲以為會卡11 12c

Lm 人如其名

完場好過

輸緊幾十個...

有咩用

我要2:3

咩事客龍要去攻角球？要入playoff?

高水15.5b cashed

屌你2:3好無呀仆街

肯定好多人買 所以9成冇

阿德復賽0敗 唔信?

紅左幫好多
一紅即刷

3-2未

後面嗰頁 牽牛名家分析

杯埋啦不如

幫你嗌

前面買個反擊專登唔去

11倍和你唔補...

6黃1紅真係博牌博到出哂面

反cup 呀
求吓你啦

2-3

上盤咪輸囉

補咗cup

Cup埋啦屌

17都有!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

17

１７Ｃ！！！！！！！！！

今日咁多大蛇出半主半大角大跟晒

171717

17 球證送角

無限大

2:3黎未

17c

阿德單邊都刷13隻

仲有幾耐

個龍又衝上去

快杯

岩岩邊個話和到食屎

過左補時1分鐘唔吹

cup呀

有冇人買到17

2:3都會有

阿德個籠差小小頂到個角球

17777777

2-2 17C FT

肺炎之後真係7成都下盤

阿德好撚癲

完

阿德季後賽

１７Ｃ

你叫角細手足點頂

馬會初盤平半有料到

唔比墨城絕殺

跟我一齊:

神奇更衣室，阿德一定得！
神奇更衣室，阿德一定得！
GEL!!

完了 清潔龍I love you

中埋基斯甸入波

唔比墨城攻空門

任何時間角大都中

2020 阿德一定得

又贏少300屌

75min 打後連刷9c

主單刀空龍即刻吹完場

和波收10蚊

球証呢場買唔小

裁判唔吹係咪有機會3:2

今日無買蘋果個D抵你輸錢啦貼埋波膽/盤比你都唔買

11倍和

半價收角細波飛
限16.5以下 留tg

最尾單刀喎

只係中咗國米

太好了輸半格

仆街角大中撚晒 多謝狗會

唔輸已經好好

爽 殺晒佢地

4424點計

有買角大都有錢收

係咁補罰牌 收錢收到手軟

買左4.9倍16
角大落飛落到

最尾麥城空龍球證吹雞

盲買下盤已經唔駛度

單刀都可以吹...

臨尾黎爆角 痴閪線

半場9倍

馬會初盤真心勁 真係和波

如果買主隊冇補飛真係麻煩睇醫生
順便驗下腦

黑單蛇

見呀德攻得入肉補上補
轉頭墨城單刀吹完場

Asw神喻

cls真係大足全季

一早補夠時間 超時啦 乜撚主單刀 半場都未過